9月9號 第一城學生哥要人

上星期舉行左一次聲援罷課行動
結果不完美但可接受要改善
途中仲有廢老攻擊學生

第一城眾學校舊生如果仲有良知 唔該9月9號去保護你地啲師弟師妹
去保護一班係大陸紅底學校仲可以保持到有良知嘅學生
唔使再諗出黎嘅原因 唔須要有領袖
你地嘅師弟妹須要保護 就係咁多

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

推

推呀，可以拖到女校嘅女仔

推，舊生路過

推唔好比佢沉

推啊 拖手仔啦

早少少起身得唔得

加埋威院學生啊依家

支持下cu medic學生

仲有一城5間學校啊

推呀

其他區都有人鏈
窮得只剩下良知嘅香港人全部同我出去自己嗰區保護學生

推 唔好比藍絲廢老蝦學生

街坊幫唔幫得手

我朝朝6點起身

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

之前又話「點錯數」
【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」

推一推